\begin{song}[remember-chords]{title={Jasmina},band={Agropop}}

	\begin{kitica}
		N^Cekoč, imel sem fajn dekli^Gno, Jasmina bilo ji je ime^C. \\
		Imela je ta usta fi^Gna, za vroče, vroče lupč^Ceke. {}
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		Ime^Fla je obline^C, kot vse cure fine, \\
		i^Gha, iha, ha; mo^Cja ljubica^{C7}! \\
		K^Fo obleko ona sleče^C, Sava prot gorenjski teče, \\
		i^Gha, iha, ha; moja ljuba, moja ljubica^C. {}
	\end{refren}

	\begin{refren}[class=druga]
		Suze mi liju i to je sve zbog teb^*F eeeee! ^{G7} {}\\
		Ti si vozila biciklu, a ja sam jahao žrije^Cbe! \\
		Razbijam čaše; i to je sve zbog te^*F beeeee! ^{G7} \\
		^{Dm}Jasminoooo, ^{Am}Jasminoooo, ti^{E7} si moja sudbinooooo!^{Am} {} \\
		^{Dm}Jasminoooo, ^*{Am} Jasmi^{E7}noooo, samo bih t^{Am}ebe voleoooo!
	\end{refren}

	\begin{kitica}
		O^n bil zares, je moški pra^vi, po konjih strašno je smrde^l. {} \\
		Po hrbtu bil močno je dla^kav, na sirov burek me je uje^l. {}
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		Ime^la je obline^, kot vse cure fine, \\
		i^ha, iha, ha; mo^ja ljubica^! \\
		K^o obleko ona sleče^, Sava prot gorenjski teče, \\
		i^ha, iha, ha; moja ljuba, moja ljubica^. {}
	\end{refren}

	\begin{refren}[class=druga]
		\begin{repeated}
			Suze mi liju i to je sve zbog teb^*{} eeeee! ^ {} \\
			Ti si vozila biciklu, a ja sam jahao žrije^be! {} \\
			Razbijam čaše; i to je sve zbog te^*{} beeeee! ^ {} \\
			^Jasminoooo, ^Jasminoooo, ti^ si moja sudbinooooo!^ {} \\
			^Jasminoooo, ^*{} Jasmi^noooo, samo bih t^ebe voleoooo!
		\end{repeated}
	\end{refren}

\end{song}
